F1 2020 匈牙利站 討論區 3

Formula 1 2020 Hungarian Grand Prix

17 Jul 2020 - 19 Jul 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Hungaroring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

benz 1-2-3-4

等睇聽日on9叻又做on9野

事實證明 抄功課係好過自己亂鳩咁嚟

netflix能全面退場

負上

Redbull真係

迷叻能

Albon

究竟max當年19 d定係宜家叻

點搞

收皮啦19叻
1號車手喎

負上

Unbox撚全面進駐

收視可能又要轉跌

而家mclaren 出unbox 出得好快

粉平排P3 都慢咸爺0.930
玩撚

學大頭話齋forget about 2021
現在非平治/粉平FANS冇得寄望出年

睇粉平放鳩垃利已經夠

Max係手車19 個人無乜野 ( at least佢同四萬真係好friend)
叻係個人都好19

Max

Gunther Steiner: 屌 原來唔洗周圍買parts啦 跟一間廠咪得

唔會既
大家想睇黑平互粉
湯告魯斯p1

想知fia會點處理 否則以後邊個仲同你倒錢研發

佢18年都係咁
係車手炒鳩晒

又好睇又熱血
好睇過Netflix

預咗聽日咸狗又巡遊，係睇下有冇格劍啫
個人想睇on9叻dnf多啲

呢兩年都冇車隊可以同benz鬥啦

其實我覺得q2過分啲

我又證明自己了

ching 識車！ 一齊推到19 dnf

現在手車收歛左
記得YT堡話佢當年最怕19MAX 0係後面因為唔知會唔會俾佢撞

最想睇既結局：

黑平互炒

Perez拎p1

有錢仔嚟講你幾好好似幾有禮貌

老豆 我要揸benz!

繼續！
我只會繼續吹捧Adrian Newey design logic
架車會甩尾？唔怕！
架車好難set up？ 唔怕！
架車同時under oversteer ？唔怕！
架車今年唔夠時間繼續R&D？唔怕！
因為Adrian Newey 話冇問題就冇問題

Benz 屎架車又快又穩定又進步唔會出問題邊度有character 睇吓我哋大牛，呢啲先叫style 今年第七年design 一定係世界第一

RED BULL GO GO GO!

難得netflix帶動到少少

Russel>albon?

我想二世祖拎多啲

唔同level 㗎喎

係就正

上天欠Russel 一個公道

19max既苦主得2個
1. Vettel 撞唔超過5次
2. 四萬 已經幾次起步撞車

同埋Max 手車真係勁
叻第時唔知
但宜家唔覺佢去到當年 Max 嘅 level

我上年已經話自己其實幾好
不過比個FD屌到仆街

今年改善埋Q PACE

聽日落雨，Vettel第幾個圈會spin

泰仔咁樣落去都唔知過唔過到今年

我配渣BENZ啦

Perez 攞正D，想踢走我入VET？

我想渣gtr(雷諾）
我買架benz俾你阿？
好

Gasly回歸

Lm

咁佢有個秦字唔會即兜
唔掂落番去細牛

車手d 口罩可以邊到買
防唔防到菌

上年啫
今年咪俾返機會佢
學泰仔咁快上大隊咪一樣俾人屌到傻

係都vettel啦

Lance真係有上等人既禮儀
唔會同一般人嘈

返細牛二世

以19時期計
我覺得要過19MAX危險啲

有家教

我依兩場都有睇
雖然唔知做緊乜

race pace 不嬲係 ok
但啲 overtake 唔係幾掂

聽日睇呢套F1好過啦

Vettel > AM 啪 Stroll

上個post好多人大手買入咗麥記

Smooth operator
不過下年就GP2 operator

老豆： 你想將架車油綠定係黑啊

咁都係
對你印象改善咗好多

歡迎接力

你要許願嗎 青春眼睛
心裡有熱情 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
微風吹 任得你 更率性

滿肚理想嗎 別人罵你不清醒
你越要 更大聲 我呼應

I say one two three four
You say one two three four
這是紅軍的悲歌 這是排位的悲歌
紀念曾經這麼front row過

I say one two three four
You say one two three four
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 至少你跟我

世界複雜到 不敢細數
開網絡地圖 不見有命途
照顧好禮儀談吐
微風吹 沒幾句 我知道

怕我老幾歲 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

I say one two three four
You say one two three four
這是紅軍的悲歌 這是排位的悲歌
紀念曾經這麼front row過

I say one two three four
You say one two three four
以後危險這麼多 以後難關這麼多
慶幸曾經這麼天真過 記得最初

大城埋沒我的聲線 得你豎了你耳朵
也因此我吶喊 不敢怠慢 歲月無多

I say one two three four
You say one two three four
唱著無拘束的歌 唱著無修飾的歌
紀念曾經這麼青春過

I say one two three four
You say one two three four
要是危險這麼多 要是難關這麼多
慶幸曾經這麼簡單過 至少你跟我

牛部車真係明顯有問題，點解可以咁自信

排位排好d 咪唔洗overtake咁多

底盤真係唔得
低溫就冇哂機械下壓力
輪胎就更唔駛講

你阿爸收唔收契仔？ 可唔可以apply ?

叻19係因為佢場外同 TR 個格多
加上被迫害嗰個係 Vet
Max 當年19係真係鬥車時

Stroll衰太斯文
攻守都唔拎盡位

加拿大人就係咁？lol

有冇link
有冇拉利同紅牛

遲咗喇

上場咁樣閘落四萬到都斯文

四萬黑人問號

應該係有錢人就係咁
唔記得邊個講過 有錢人好難攞冠軍
因為佢地怕死 好多時唔會去盡

benz路軌車

認真公道講句，Russel同Albon能力上真係爭太遠。上年Albon over 咗 Gasly dead body 上位，唔代表亦唔證實佢嘅表現係優秀。睇返成個F1 grip，比較有價值嘅紅牛車手喺其他隊伍，而自己本身嗰青訓計劃開始青黃不接。喺同時人才流失、發掘唔到人才嘅時候，Albon 嘅角色就好似一個冇咁爛嘅橙，可以放得入口而且唔會太酸。但係Russel唔同，佢本身就已經係Benz嘅親生仔。佢已經被認定同埋栽培成為新奇士橙裏面最甜最多汁嗰一個，而F2 就已經正正俾咗一個肯定佢嘅舞台。所以我絕對唔認為Russel 上咗銀平會畀人屌or become a trash something like that

或者只係手車真係唔係最 top
唔洗諗到咁複雜

麥記PR真係抵加人工
依2年外內既口碑都唔錯
除左引擎之外其地都唔錯
拍片吸粉

毒販真係估唔到咁有禮貌

最估唔到法拉利有p5,6 ...
過左一兩個禮拜好似生猛左
見vettel渣得都幾順

真
我唔知點解有人會覺得rus同alb實力差唔多
Rus係f2大年冠軍
果屆人強馬壯
Alb算啦

做咩2020 開始叫佢毒販 邊個pr 發功？

Skysports f1會唔會播埋f2

Perez不嬲都好禮貌
睇咁年冇乜睇佢發火

同ocon 鬧交

因為ocon唔係到

ocon 19嚟 唔計，抵比19max 打的

毒販PER

係呢到有人叫開跟住跟風叫

但呢個花名真係唔好聽

係依度係咁講perez同黑幫有關係
D人就係咁毒販前毒販後

最好笑嘅係gio 都叫黑手黨

670 有Grosjean career回顧

麥記d pr 真係咁多隊最好

會 2245開始F2

那些年 我們一起渣過的印平

咁albon都係同一年f2嘅
個年russell第1牛奶仔第2佢第3
佢手車冇russell咁好我冇異議
但我覺得佢做中遊車手都叫有餘

出年仲有四萬

狗樣

差好多
果年rus由頭屈到尾

到f2

睇返當年同perez ping pong啲片好撚治癒

未撚聽過

宜家垃利過彎定咗 係變咗gp2 engine
所以過彎應該無咁易spin 啱vettel渣

F2就叫證明自己
呢點已經 agree to disagree
係F1第二年已經話到人地欠咗佢咁
明明威記今年有進步俾佢練到嘢
一係就話 Toto 做咩唔科水送佢去啲中游（有位咩）
一係就叫人直接上大平仲要驚 Ham 迫害
利申我唔係反佢
而係覺得好多人係捧殺緊佢

記得講到好勁既Dan Ticktum冇貨賣紅牛即炒

其實大家都係覺得威太廢啫
威有返細牛咁上下咪唔洗下下包尾

希望聽日唔使包尾

netflix呃咗我 講到佢罪人咁

應該慢唔過Alfa Romeo

Q pace 今年真心ok
但race pace都係爭一截

Sainz: fuck you, Netflix

係19迷退場啫

諗起魚雷叫NETFLIX FUCK OFF

係捧既
但係又有邊個唔係捧？
Kimi f3000直升f1 大家唔睇好 結果跑到宜家
咸俾rondennis捧上黎 做埋神
Max17歲不要臉 渣f1 做埋一號車手

George未來冇人知 但目前真係冇機會

其實我咁吹奏Russel 係有原因

(我知道佢當時係揸緊㗎ART車)
睇返F2，Russel 手車真係好定、好快
而且牛奶仔同埋秦仔同佢相差嘅分數接近80分
嗰種未來世界冠軍味道同Leclerc真係差唔多

19係一排得後就發神經鳩撞人
手車又唔係好，成日all or nth
逼人讓，唔讓就攬炒

同上年有人叫kubica做跛佬一樣

Rus果年真係統治級

不過佢喺Spa 夾Ocon 嗰下又真係幾無品

但Ocon 癲起上嚟都唔係人咁品

結果好似NBA 咁新人狀元要去弱隊

行為不良
美國佬同紅牛都唔想要一個會搞臭個朵既車手

暫時際遇麻麻地

如果佢係細牛出身
做第二個vettel贏車都唔奇

最怕係做下一個fischella

netflix形容到佢一個錯晒咁

俾個負評先

Netflix算數啦
Perez由v8跑到宜家都係咁穩

講到佢窮L咁樣

講ocon v perez 真係要睇返2017
F1 yt channel 都有段片講呢個rivalry

睇緊ticktam仲跑f2
真係覺得佢冇乜機會上去
去跑wec算啦

F2件俄仔好似真係幾勁

第一季臨尾講到checo全靠支大水喉

支那仔

F2撞一撞就安全車

性格好差
上一站落雨賽 車隊叫佢push
佢不斷話咁大雨連嘢都睇唔到點push

周冠宇都係冇乜機會架啦
睇下雷諾會唔會想拉贊助

拉利式攬炒

同埋真係要記得而家賽車場有19個車手係想爭世界冠軍(kimi prefer 雪糕多啲)
一年冇咗就係冇咗，而每一年都會有新秀同你爭飯食，所以變咗做一個輕度怨婦其實可以理解 Anyway，F1有drama 先好睇

一起步已經比細舒過咗
然後turn 1跌埋落第8

抵佢俾紅牛炒
講野臭串仲亂發脾氣
仲可以跑f2已經神奇

諗諗下根本誤導人

F2 慢f1 幾多？

緊係問阿朗素

但佢手車似唔差
但有啲揀車揸
果場起步唔好或者排得好後就hea揸

聽晚fox有丹尼爾

原來聽晚何輝都喺度

真心唔想威記收皮

認真
8到10秒

屌2020 2021都唔知睇黎做咩

F2 幾正

同埋Dan Ticktum 自行消滅咗好多未來贊助商，試問大牛仲點夠膽接貨

睇34名好睇阿

Perez算係三大以外最top車手

Lundgaard

好on9撞到爆軚入返racing line

仲出到

認真講冇傷既Kubica 排 好前
但...

搞到人撞車

佢冇啦，韓仔上威記都未到佢，真係好撚串

佢上年到今年都好鬼慘

F2 幾多碰撞都幾好睇

F2啲pit crew

正過f1

f2個支那仔係咪幾勁？

Markelov真係仲咁神經刀

GP2
GP2 engine GP2
It’s a yoke

好少人

起步超渣，唔係第一次咁撚慢不過手車唔曳

勁完第一場
之後就開始回落
似係alonso肯定回歸
冇位上F1然後謝皮

低組別冇辦法
得f1咁多人

抵啦

冇記錯係賽例有限pit crew人數

手車都係唔穩
冠軍數太少
不過架車唔夠快都係因素
Mick就真係算數啦
車咁好都拎唔到冠

其實雷諾都冇信心佢地出到牌

Ticktum SC完入pit

戰術大師

Mick真係天份有限，俄仔黎埋更加明顯完全唔理解點解會吹奏佢上Alfa

二世祖定老墨

Schwartzman真係幾勁

因為佢個姓

美國想捧車手二代
朵夠響

俄仔同ILO兩個勁過細舒

以車論車真係俄仔高班d，不過都冇辦法，老舒個名真係好大

大部分俄仔都好快
魚雷又係快 個個飲volka渣車
係得佩得羅夫慢

thanks🤟🏻🤟🏻

真相

唔知有冇得睇下俄仔鬥芬蘭仔

Sirokin
以前markelov都係痴撚線，不過極唔穩定

F1yt channel有播2011匈牙利 highlights
入面俾crew屌渣太慢果個就係第一代俄仔佩得羅夫

今年f2 主持唔得

細舒undercut咗Ilott
但一出嚟條軚未夠溫度
一嘢比人過咗

F2 host: Schumacher Schumacher Schumacher

女人

w series車手

講野冇感情 又疾下疾下
F3好好多

條白色racing line真係好好笑

F2最正有得fight back

ticktum應該又會hea揸

ILO呢下守都唔守咁款

舒麥加

佢係俾到 JB 個感覺我
所以我本身都好鍾意佢
唯一唔同意見係我真係唔覺得有咩欠唔欠
大平唔係蠢
真係覺得佢宜家夠料嘅無需要用十倍價錢續公公
F1位本來已經少
本身無水喉已經難係 F1 keep 到位
你都話年年有人爭飯食
大平就係睇中佢才能
難得 make sure 有位又怨做乜只係俾佢留威記
一年無咗的確係無咗
但宜家唔係講啲平庸新手
真係有料講緊 career 都10年計
我真心期望佢同 Lando 第時爭一二
但真係唔覺佢宜家留威記有乜問題

ticktum由第2起步
依家第10

好多人搞唔掂呢條18吋軚咁

SC完即入pit都唔知做乜

俄仔條軚點解可以玩咁耐

佢用medium起步
好多人用soft起步

同意，喺威記可能train得佢仲多野，佢喺汽車研發應該比左好多input，呢d話語權喺平治一定冇咁多，keep住咁嘅勢21年威記應該更加進步，22年上平治可能仲好(隨時冇埋咸爺)

Tickham

佢場場都越揸越冇心機

Ticktum

真係好撚怨婦，成日加d廢話
又話I don’t know what I am driving，我係pit crew都冇癮啦

呢場細舒一定要贏，第一場feature race咁有機會，咁都輸就真係

自己成日lock up
搞爛條軚
反而開radio講冇grip 冇辨法架喇之類既死人態度

睇俄仔幾時入pit
同時細舒最好收窄到24秒內

所以我信舊年redbull炒佢真係純粹紀律問題

佢比rb放棄除左唔穩定
性格都係閪果啲黎

咁佢揸super formula又真係揸到成嚿屎咁既

F2唔係所有車一樣?
唔同車隊會有D野唔同?

其實我都Buy你
albon同rus係點無人知
F2 當年雲當都好勁啦
上到黎F1大隊 都係比大頭撚到一棟都無
同埋 而家你地睇落好似威記限制左佢發展
但真正勁既車手,人地睇到
好快就會有機會, 佢而家可以做既
就係點樣有效利用威記呢個平台
將自己既能力同優點發揮到最大比賞色
Kimi,大頭,vettel,馬沙呢d 都係廢隊到升上去
所以而家話比部好車佢,佢會有好發展
我自己都覺得未必

Aero唔同
Setting唔同

佢唔係去度日本玩super formula 舞唔掂咩
之後就比人雞左

俄仔養呢條18吋medium真係好撚癲，even帶頭有clean air都好，真係差其他人好遠

黎緊十圈拎定花生

冇 tyre warmer 好大影響
SHW 一出就 lock

Lockup

屌，一出pit lane就kick up

我覺得17年 佩雷斯係有d 老屎忽feel
佢無ocon果種一時快一時慢既pacing
ocon 後生仔,成日都想砌贏佢
我自己覺得無話邊個岩定錯,
繼續有位渣f1既果個先係贏家
你睇kimi都係 拎得一屆,但渣最耐咁滯

俄佬一出pit就lock

俄仔考牌了
攞條soft去鬥人條medium

即刻heat up條tyre
不過唔平均

1/2

Wow 過晒

我覺得俄仔有機會贏埋

紅TYRE唔亂黎應該都嬴9成

俄仔真係掂
係差在水戰差
琴日落雨排位差到

啱啱仲係4秒而家得返1.2

痴撚線，快撚到

Cls

Mick

俄仔應該係今年F2總成績前3
夠分拎牌上F1

屌咁撚快過

紅牛同vettel既恩人黎架
Petrov 成季最勁就係abu dhabi果廿幾三十個圈

小 舒

俄仔開頭養條黃軚真係超勁

ticktum一條直路輸兩個位

屌你老味仲好講
On99 ferrubbish 跟 webber 入 pit

等睇俄仔刷埋快圈攞多兩分

我睇好佢上alfa，由European F3(Youtube有免費live) 睇到F3，真係季季有貨賣

大陸仔

Pen la

細舒其實好勁
十八至廿五圈個時睇住黎養條 tyre
只係俄仔養條 medium 更加癲

養軚好真係差好遠
神養軚都好似好勁
公公20圈佢可以30圈

Red bull

拉利果時唔知諗乜
成班人淨係望住webber

神仲要成日喺radio fake鳩人，跟住就刷紫圈

Ham 係黑人憎在成日出啲無人信嘅口術
成日話自己條呔唔得

唔撚知既話以為俄仔未pit

兵不厭詐

拉開左17s

就嚟20s

呃到人就兵不厭詐
咁多年鬼有人仲信佢

我條軚就完了
轉頭FAST LAP

周冠宇可能P8 都輸埋

屌那星個堆 supersoft 行緊路軌車一樣

好似條軚跳哂樓

細舒P2都輸埋
條SOFT真係好快

輸左

即刻 守唔住, P8 P9 好大分別

個個tyre strategy用黃紅，快過堆紅黃好多

紅色好似 supersoft?

Podium 兩個俄仔

F2 幾好睇，起碼唔係巡遊

11位起步

同睇澳門差唔多

同埋今年個field真係好勁，F3上嗰班個個有貨賣

亞軍16位起步

SHW連續兩場race 1贏車

正到

個碌又大睇條令都夠

Ticktum過埋支那仔

一定好睇過火星車巡遊

ILOTT今日POLE完
聽日又POLE多次

相反 第一同第三起步個兩個

唱歌

周冠宇個垃圾起步

垃利勁到

俄仔邊間教會

點都好 細舒今季第一個podium

抵死啦

F2好睇過F1，不如叫F2討論區算啦

Binetto ................

Great singing voice

因為乜鳩都係佢搞
所以連睇青訓表現都係佢

嘩屌，constructor 企下面咁撚柒

唔好咁快推爆個po啦好嘛？

俄佬國歌好二戰feel

今年要聽意大利國歌既話
唯有睇F2喇

熱鬧d唔好咩

唔知下年佢搶唔搶到廢老或 Gio 個位

Gio依2場表現唔得
場場輸廢老
廢老仲有明星光環 吸人氣
Alfa玩大拖細既話就一定炒gio先

果時webber先系最多分vettel系後上贏

明明啱啱先out qualify 完kimi

Qualify 又唔係贏好多
但正賽表現差好多（退賽另計）
最大問題係gio冇鏡頭

因為係用蘇聯歌改

唔知細舒仲有無機上F1 來緊兩三年F1都無咩位上

佢咁廢，算吧啦

問題係就算Kimi 揸㗎車都唔見得可以同最接近嘅對手鬥 aka 細牛威記Haas, Gio 正賽差Kimi 10秒損失都唔大

鏡頭就我唔覺Kimi 會比Gio 多好多

KIMI有HELLO

算係近年難得又有sponsor又有d料嘅車手

上到大隊又已經老，焗住要做2號車手比後生上位
唉...

以前都係開季熱鬧啲
但都好似冇熱鬧到今年咁

Russell 宜家明顯仲有大平照住已經爭好遠...
Fisichella 當年人生分水嶺應該係 Jordan 唔要佢簽咗 Hill....

何輝真心唔掂
屌佢今日有radio都照講野 jm9

勁？
一啲都唔覺
表現平庸

2021年法拉利

原來拉利暗地裡都做埋好多西野逼鳩Vettel
話vettel而家d拉利果d衫,已經蚊走左S.Vettel既名
琴日horner見到, 問vettel
Horner: Did they even take your name off now?
Seb: Yeah
Horner: That's a bit harsh! Are you alright?
Seb: Yeah
都係大牛對vettel好,咁關心佢

一於去細牛拍住魚雷

大牛琴日已經用左一次開通頂既次數
都係搞唔掂部車
Max話搵唔到balance, 無grip
話佢都無計,set唔到最好

細牛就嚟要3個人輪住揸喇喎
放埋廢圖去咪4個人有排輪

拉利咁鍾意玩政治好on9
好想睇on9叻自炒

Red Bull發咩神經

我諗正路其他隊都關心佢
係拉利咁閪
講到尾4屆
人緣一直唔差
正常都應該會尊重吓

Gasly Q3做咩唔跑

紅牛第一個世界冠軍係廢圖
亦都係暫時紅牛唯一一個車手世界冠軍

Engine problem

做下second driver 鄧下腳都好啊

垃利咁得閒搞呢啲19嘢
不如搞掂自己架車好過

Russell幫秦仔出頭

max回應左rus, 叫佢唔好理人咁多，專注自己架車同表現啦

指名道姓又確實唔太恰當 你係領隊抽水就可以

做咩事

vet話ben屎已經唔係火星車 係宇宙車

Verstappen gave Russell’s comments short shrift: “I think first of all George doesn’t know anything about the team so I think it’s better he just focuses on his car and his performance instead of speaking for someone else.”

However he admitted the team looks set for a tough race after qualifying seventh, six places ahead of Albon.

“It’s definitely not looking great,” he said. “But I hope this is going to be our worst weekend. We’ll hopefully learn a lot from this and rectify a bit of it in the upcoming races.”

“We just don’t have good balance throughout the corner,” he added. “Understeer, oversteer, lack of grip. Not having a lot of top speed as well so everything together just makes it slow.”

Verstappen suspects there is more to the team’s woes than just a car set-up problem.

“I don’t think it’s the set-up because then I would be blaming my engineer which I think is not the case,” he said. “So no, it’s not set-up related.”

男人都揸到燥
又剷草又擦牆
除左果場幾時見過佢會咁

Russell年輕人真係年輕人
係賽場唔應該公開講其他隊既內部問題
Albon今次慘

Webber真係慘
10年拎唔到之後一直被當2號

Skysports 問佢，有片睇
佢問 is something going wrong with that red bull

.

照而家個表現，俄仔下年應該上Alfa
如果Kimi唔玩，淨返一個位應該係細舒同Illot爭

佢衰在講咗 being made to look like an idiot
撐泰仔係一回事
但佢咁講同明屌大牛無分別

平治人潤下RB姐

羅素可能唔應該講其他隊嘅野，但我覺得佢撐老友呢個行為幾型

所以咪俾人串返佢顧掂自己先

我又覺得羅素講得冇錯
好多人留言話RB淨係就晒Max set架車
二號車手就要牽就Max
RIC & GAS 其實都係好車手
就比RB搞死
羅素講出事實Max就唔高興

利申：Max’s fans 但今次唔抵幫

泰仔搞咩
係咪知自己無得玩
相反Max呢下我覺得做得幾好
即刻撐team

宜家大牛問題唔係 setting
係成架車個 design 都出咗事
泰仔遇到嘅問題 Max 都受緊
上面段字 Max 咪講埋出黎

大頭屌自己隊 GP2 engine 都俾人笑咗咁耐
一個唔關事嘅半新人屌一隊大隊垃圾我都真係開眼界

19叻一定要霉到仆直先對得住佢個格

我覺得Rus係唔應該咁樣講wor
佢係私心撐frd 多過事實
我就唔係Max既fans
但呢兩場,阿邦係交唔到貨
同埋Gas 18,19我都唔覺係好車手
一有事上黎,就好燥底
同工程師講野都好燥, 同埋Gas擺明係適應唔到大隊既車手黎
簡單講,佢太大壓力會趺watt
阿邦重觀望緊
至於4萬哥, 大家有眼睇 有料咪出走大牛

我唔覺 Russell 有心
但呢下明顯係7咗
你想像吓叻叻講返同一段說話？

G chi

佢緊係撐 team 啦
咩都幫晒佢
去到第度邊有可能

點先算仆直？落返Alfa?

雖然係咁講 但睇落去觀感幾好

“We just don’t have good balance throughout the corner,” he added. “Understeer, oversteer, lack of grip. Not having a lot of top speed as well so everything together just makes it slow.”

Verstappen suspects there is more to the team’s woes than just a car set-up problem.

“I don’t think it’s the set-up because then I would be blaming my engineer which I think is not the case,” he said. “So no, it’s not set-up related.”

咁樣真係算撐？

留係垃利年年爭第五

Gas同Alb暫時如果紅牛唔要
都未必搵到第隊大隊肯收
同埋今鋪都唔係set up嘅問題

Albon 所有 upgrade 都拆晒
用番 spec 1 咁樣
但新個 update 又唔知搞咩鳩
想講垃圾利都係咁，vet 架車慘到一落 brake 右前自己 lock 左

講緊第一段呀

外國車迷都幾多人撐秦仔

原來冰人第一次包尾起步

架車真係好廢

睇個勢似係攞兩部車做數據對比
咁所以呀邦成為咗犧牲品

仲衰過wankers

佢地開左晚通頂搞唔掂
好似換返冬測版落去
話d更新唔掂

點解沙巴可以咁廢.

垃圾利副 engine 最少冇左五十匹
同當年成事康差唔多咁
未去到直路尾就 gg

宜家拉利副engine 慢啲 定係雷諾慢啲

都是廢，不要分那麼細

唔覺得雷諾太大問題
個兩隊係 aero 唔夠火星車抽多啲
如果差既我麥同蕉應該Q3 都入唔到

拉利好少少 起碼無壞咁密 雷諾成日壞車

幾鍾意愛快. 多少都因為KIMI. 但部車真係好差. 沙巴係咪無可能換ENGINE唔跟垃利?

拉利排位成績都有啲意外
快過麥記

丹尼爾個f1吹水站真係好正
大家多d去比下like

次次都睇加like

19年哈屎咁

成日睇

賽程(日)
15:45-16:25 F3正賽2
17:10-17:55 F2正賽2
21:10-23:10 F1正賽

Super GT 2020 Round 1 - Full Race, Live

架Nissan 咁脆弱嘅
俾部Honda 撞一撞就爛成咁

康打世一

點解個post咁多負評

Supra 拉開左

得60幾咁少嘅? 點做野?

睇緊amg benz vs GTR

Supra 直線好撚嘔心
直線係後面一食埋去NSX幾乎冇抵抗之力

今年連一千零一部720S都無埋
變翻M6

琴晚忘記了, 已補上

redbull mugen nsx

個網死左
你想DL邊場?
round 1 我有
round 2 太悶我無dl

shit get 錯

唔使理我

大家加油負上

F3濕地喎

大家餓車太耐

垃利正職搞政治

同埋多咗好多Netflix撚
利申：因Netflix入坑

今晚 Mercedes 1-2-3-4

今日 super GT supra 1-2-3-4-5

玩哂啦你

GT300都係Supra嬴

你地有無睇澳洲既supercar?

舒密加、巴叔哩啲玩政治應該好L勁

巴叔=香港人

F2 RACE 2

有無link?

ticktum壞引擎
被逼退賽就屌副計

心態咁樣 唔怪得無得上f1

俄仔跑乾濕地麻麻

無~~

Speeding in pit lane

細舒個pit

意粉佬F2都要柒PIT

Ilott唔知追唔追到

差少少

有意大利國歌聽

細舒呢兩場都做得好好

細舒爬頭個下好靚一個灣過兩個

一陣又咸神勝利巡遊

W11+W10 巡遊

應該似上場咁無聲無息咁做領跑員, 贏左都唔覺有咩出過場

又係真wor, webber ～ vettel, vettel ～ 4萬，4萬～ 10max, 係19max可以冧莊

但俄仔表現更加好
琴日11位起步冠軍
今日就第8起步拎第4
車手榜拎咗81分排緊第1
17 18 19年拎F2總冠軍既頭3場積分都冇佢頭3場咁多

舒華文跑F3 又係統治級表現 係嚟澳門個次同唔知邊個係東方彎有碰撞 令到佢係第一圈DNF

上年F3佢差唔多每場車都拎到分
除咗係匈牙利退賽
今年F2佢又係暫時差唔多每場車都拎到分
下年應該F1見
2024上一隊打低ON9叻

GTR GT500 廢到呢, 連#23 d表現都咁差
NSX GT500 今年轉左前置偈, 比d時間佢啦
睇下下場加左磅既supra 仲係未咁撚勁

康牛既下場

今日有冇落雨？

Kimi AMA is live at Reddit.

豐田偈依幾年好快
衰唔穩 成日爆缸
Wec daytona 爆過幾次

舒麥加其實唔玩政治
係手車狠 出茅招 但落左車同車隊同其他人關係唔錯（除左某d人）
舒麥加似金正恩 唔玩政治但好獨食想乜都要
車隊佢話事 對外乜都爭

想問吓一個站係咪淨係可以用兩種呔
我玩 f1 2020用咗三種俾人DSQ

現場有沒雨

必須 >1種胎

睇返ham個pole lap
Turn4一甩就過左，架車完全痴住地下
地板油過Turn 11真係cls
W11 aero 真係好撚勁

落雨濕哂 + 100負皮

贏到盲哂目，我而家睇F1睇中游車隊競爭

見黑咸拎左把遮

垃利加油，唔好撞/自炒

其實果時都無乜車隊政治
Todt同ross 都整到個環境好好
老舒都係淨係有好成績就得
同埋果時佢真係勁, media 同外界比既壓力都無而家咁勁
巴叔果時都係港豬黎既姐
除左做下樣 last果時先比老舒過表達不滿
咪又係讓比老舒, 然後又唔夠老舒黎
老舒贏左wdc都有幫佢係後面射班車手落手比佢拎冠軍架

場雨快d停啦

黑車拎一二
max 拎第三
劇本

係,佢成個S2係痴線
勁咬地 又唔會西左出去

希望Lando掙返個櫈仔

落雨應該有利vet
redbull架車咁仲要落雨, rap

我比賽係中＞軟 之後尾二個圈話我要入pit
我冇入到佢就dsq左

落雨兩架黑車又輕鬆包Q

再睇睇紅牛表演，好似唔同級別車

紅牛呢場車都set唔掂

而家落緊

請問條link係咪已經死左？

佢最盡都應該有p4既
頭3呢站佢地應該無咩可能

果幾個快既連續左右彎真係好癲 轉向勁sharp
垃利玩左咁多年F1都唔夠人揪

老豆佩雷斯唔識跑水

噚晚精台直頭話咁多年都未見過有車喺turn4可以過到咁易

其實你打機都有玩過
咸對部車好有信心先至咁過
重有佢最後兩隻S灣, 已經勁早就可以比油去
真心無得鬥

上年德國頭幾個定第一個炒

你等差唔多正賽應該就會開返
或者到時有新link架喇

Redbull條風褸幾靚

First DNF 個次仲係雨胎炒

雨戰？

因為啱啱睇完波子跑完
Restart左就開唔返，所以想問下

另外有無morningstreams invite =]

5部bmw黎

新手想問係咪有機會睇雨戰

Yes. Live still raining

今晚係咪9點開波

21:10

我要今晚睇住１９叻仆街！咸狗仆街！

唔落雨都包

ＫＩＭＩ個口罩 ＨＥＡ到

HEHE

過去睇陣marc marquez先

今年Force Daddy 可以行到幾遠？

我估計

1:Benz
2:Red Bull
3.Force Daddy/Ferrari

雖然難搞

我之前都屌
好心垃利啦 話晒二隊 都俾口罩alfa啦
Kimi重要係垃利最近一位世界冠軍

唔睇好大牛

前者有機會
後者好難

屌精台又打緊飛機

醒啲呀今日

Honda sure win

集氣支持on9叻同咸攬炒
公公拎冠軍

遊戲唔清楚 可能比賽設定唔同
現實要>1種 除雨胎半雨胎

已贏

支持

叻今年架車連同咸攬炒嘅資格都冇

俾d信心on9叻
佢on9起上黎係做到既
俾人lap個陣攬炒又得
入/出pit炒又得

93飛咗出街

Motogp又係俾壟斷
前朝yamaha宜家honda

你地係買邊個國家既 F1 TV Pro黎睇架

咁都唔炒,真係癲

marquez gg

又比連登仔登死

上面一堆燈

睇93後追追到幾多

真 要show quali了

兩架垃圾利攬炒機會點都大過19仔炒咸啦

點解stroll 次次shift gear隻手好似特別用力
其他車手好似唔會咁

VR46 退咗休未

未

未退

可惜公公冇名宿咁有guts
正賽表現跟唔上咸玩唔到內鬥
你話夢回2016幾好

第2應該係mclaren/force daddy

同Rutter兩條友個名出世聽到出嚟做嘢

我覺得
正賽高速track: 麥 牛 粉
正賽低速： 粉 牛 麥

希望4萬今晚賽好D

MV

車廢冇計

今晚唯一焦點係紅牛定拉利柒d

41歲了

ok

仲要係電單車其實幾痴線

紅牛琴日全場最7
今日求垃利幫手引開焦點

互換完之後邊個會難揸啲

一定係垃圾利啦 繼承利物浦個名

肯定moto
壓彎已經要好多經驗

奔奔車咁快 有f1底去開都拎頭3

羅斯揸過拉利 個時間都幾恐怖吓

佢地啲遮好全部都好撚大把
好想買幾把黎插死香港啲唔識擔遮既廢中廢老

今季比數係1:1
第一埸：紅牛 max dnf, albon 被炒
第二埸： 拉利攬炒
呢埸

Rossi其實退休好過 年齡咁大點同人鬥車 入到頭3要還神
轉玩其他好過

呢段full version尾段見到咸狗揸兩個轆入彎都幾癲

平治：唔駛爭喇
紅藍溝埋一齊柒啦

認真問你覺唔覺得 Gasly 同泰仔去到 Vet 同四萬個 level...
Vet 當初仲要係自己想走...

睇下VPN得唔得

話咁快已經過埋rossi上番第8

係咪水戰

今場可能到平治柒呢

有冇人解釋下BWT做咩變到咁勁

買咗舊年架Benz黎用

粉平

老豆力量

93咁快上到第6

Merc 1-2-3-4
唔駛睇

可能上到枱

今場Fabio 破處?

同bmw冇關係，得個殼係supra
上年係用LC500 個殼

將上年架benz油咗粉紅色

痴撚線由差唔多最尾追到第4 勁到仆街

老豆睇相照抄姐，唔同架唔同架

完全係唔同級數

原來係呢度傾
羅斯out左

93由包尾追到第3 其他車手應該幾冇癮

佢點解最尾既? 見到VIN有P2 好神奇
老闆做咩out左

出面好似冇post

做咩out左

有冇落雨？

93抄車

93 gg

93

如果唔係炒左應該同咸狗一樣晨早已經冇鏡頭

MM93 大炒

追到咁炒左

cls

贏左就經典,
High side, 好撚痛

其實咁樣炒一炒,個車手都幾傷
兜野咁樣撻落地

開波冇耐炒左不過救得番 由17追到3

頭先有一下爭啲炒
救返但出晒落咗10幾

VIN係咪扔左蕉皮

佢以為係街車?
RCF=LC500=Supra

收一收油, 陰鳩93

套衫有即時充氣既 不過都好痛

當讓下人, 廢事贏咁多

其實我都唔係好Like VIN
唔知點解

真係得佢先武得掂架RH

你睇佢REPLAY咁樣撻生魚 真係好痛

包尾追緊第2
而家寄望四萬生性

差D又炒

今年D 賽事開季第一場幾刺激

除左個殼冇野同街車有關
街車都係GT500落場副偈就正囉
GT300 果架supra 係V8黎

93 上咗擔架

93趺左落地 可能部車撞埋個人到
佢隻右手應該整親,手套都無除到

今晚呢場係咪可以唔駛睇

inter起步

當今世上應該得mm93 同dp26 舞得掂架rc213v, 似樣啲嘅得老鬼crutchlow

Thanks

正喎水戰

想羅斯拎多屆收山

混戰

吓, 原來Dovi 第三

同果兩架Prius一樣

難啲 當初應該見好就收了

可以轉台支持四萬了

墨西哥唔落雨

睇怕下個禮拜都唔駛見MM93
直送院

落雨係咪姐係公公輸硬 俾HAM

上年mark x 型d

水戰 開盤VET幾圈spin

係,岩岩93炒完比佢偷到雞

可能第一個灣4部BENZ炒埋一齊呢

擔心19叻會唔會炒好過啦

max炒咗車

濕地 perez可以準備返屋企

未起步就炒？

OH
頭擔斷左
唔夠時間整

me2222

好憎兩個死hehe

揸出去嗰陣時抄咗

max 有冇得整車

藍隊先柒一獲

花式自殺

Bye bye max

今年petronas勁過Yamaha

Max未起步就炒

wd40 銀膠紙.jpg

DLLM ON 9 MAX

On9 架，紅牛架車有冇咁垃圾呀？

咁樣撞仲返到黎....不過應該無啦

Cls 揸出去都炒

Max搞咩？

Max front wing有damage?

Very 7 ahhhhhh MAX

講個笑話

MAX 出PIT 泊車前炒左

係無撚左

RB架車睇黎仲出事過垃利
Max水戰本身都唔差

今年rb架車連max都覺得

成個爛左

19max

佢車頭咁樣撞埋去,痴膠紙都未必得
頭擔唔知有無斷
我見佢地而家推緊去p7 位到
可能整得切掛

係咪無得推翻入去整?

suspension可能都有事

冇得換個頭？

翼都冇埋

Redbull今件仲慘過垃利

max

水戰就係咁驚喜

I think it’s better he just focuses on his car and his performance instead of speaking for someone else.

仲有人話rb 架車冇問題
強如牙max 都要揸成咁

RB今站有分都偷笑

Max 88
咁撞左頭避震仲有得淨

steering 都有事，換個頭會有用?

前翼都還好 左避震點整得切

頂回力標

未開場都炒
感謝廢牛提供笑話

冇睇錯應該爛埋懸掛

喂呀
咁高質嘅回力鏢

抵啦ＭＡＸ．正一１９仔．

Max都話過部車難揸啦屌，講到口到臭

好在唔係ａｌｂｏｎｏ咁樣炒法，唔係佢下場真係８９８

真係整到咩

好似話Max水戰好勁

底盤整唔到啦掛

前胎鎖死埋 實冼出去
暖胎都睇路啦max

安慰劑作用，整咗頭剷感覺好啲

叻仔max 直接retire算啦

架車廢可以點

有幾多個跪呢

想睇佢退賽

牙max 點炒都冇所謂啦 秦仔咁樣炒既話可以執定行李返細牛

咁撞法換個頭冇乜用喎，咪又會再撞過

都話係大牛部車難揸, 唔關19max事

其實冇壞suspension 真係冇乜影響
最多咪pit stop startup

點解會柒過垃利
垃利真係好彩 咁都有人墊底

Adrian Neway design嘅車邊有問題
根本係max 同 albon唔夠料揸
無人可以質疑f1 首席designer嘅 design philosophy

無啦啦炒？

公公唔駛戴口罩？

佢轉返出黎果震
個前懸吊都唔係幾得
我估係照比佢落場,但應該dnf多
佢轉右灣都未必轉得晒

起步未到T1
RB首先DNF

又唔見秦仔炒

做咩gio 位都無得企

公公唔帶口罩

咸狗自己都冇跪

公公可能比人罰錢
唔戴口罩

究竟19max同19叻邊個濕鳩啲

未炒啫
一陣好難講

全部人黑t？
仲一定要跪？

叻叻濕9d
Max宜家係mad max

魚雷冇著黑tee

唔跪嘅話你係咪支持racism

泰仔未夠斑, 推唔盡架車

平心而論 vettel乾濕地唔多得 返而19叻好似唔差

起碼Steering arm斷咗

係被咸狗公開屌

老豆Stroll 企喺2nd row, 好型

19max好似真係斷咗左邊懸掛見啲crew好似換左邊懸掛

Out lap 炒呢啲十年都未必發生一次

唔合群就會被批鬥

Stroll生性啲上podium呀

頂開遲左睇唔到點炒

其餘9隊笑住睇rb整車

岩岩訂左fox +
恩能係咪未出黎住？
定係我個app問題聽唔到廣東話

不如索性唔帶啦

呢種柒 係gro果種

max is master of the rain
車都冇點master

未出

未出，播左intro佢地先會出聲

同哥桑I think ERI hit us 有得揮

廢老mode

同街到啲廢老有咩分別

望住後一排嘅垃利, 勝利者嘅姿態

諗住9點先開電視，點知唔夠19max快

今次max好Ericsson

垃利大牛鬥柒大會
暫時大牛領先

Max = grosjean

邊個會估到

笑死 same

Crashtappen

可以繼續返去玩

佢地唔戴口罩會比警告同罰錢
但無話一定要戴得100%岩
但岩岩公公無戴,可能比人罰錢

Max今晚肯定比Horner屌到仆街
仲有10分鐘開 做RB engineer真係CLS

開到車當蠃

去完個廁所出嚟就見max炒咗

好似開到車

有年佢地30分鐘砌掂左副引擎

點解要拆哂4個碌

不如就搶左泰仔個車黎渣

分分鐘跑幾圈就退賽

車就開到 但轉唔轉到灣姐

開到當贏啦

RB Engineer CLS

前晚已經捱左晚通頂
結果一下打回解放前
成班crew心裡屌哂老母

得返3分鐘

壓力冇極限

好似真係換到頭擔喎

用咗成年 幾經辛苦將個19名號推咗俾Lec
今個禮拜一嘢收咗自己皮

Max直接開車撞落咸狗度算啦

今站真係精彩，一開嚟睇，仲未比賽已經炒左

19max係rb 一號車手黎㗎 點會屌

仲慘過citroen 要30min整返架rally
得10min

會唔會T1 都入唔到
直接炒落人地到架

有冇link

RB 好似搞掂max架車了

咪再燈咸啦。。。。。。

FB: 乜車都有 MCDJ
IG:
TG Channel :
Twitter:

呢個真

Rb engineer

有機會

Mad max

隊crew: 幫緊你 幫緊你

全世界等埋佢先開波定要限時內整好？

果啲錢對佢地黎講算乜丫

In Max we trust

19Max 部車好似搞掂

上一個好似系哥桑系巴西

670台 係咪無咗中文? 有冇ching識搞

今日係咪rolling start

咩事

而家無rolling start

Same

19max 呢一兩年唔算19啦

睇RB整車分分鐘好睇過場車

第7起步點撞第1果個？

Max: 點算呀！！！快啲啦！！識唔識架你！

Max 做返自己，不過今次發生喺比賽之前

咸：忍笑忍到好辛苦

要開場先會有中文

屌 有聲

max 已經收左好多火啦

未播intro無中文係正常

咁都整好

咁撚快整到

架車好難整啦, 架車踩到前翼變左8字腳, 應該內傷左

一野炒去前面

嗰腦已經有袓藍把聲

如果整唔切
咁點?
推走架車?

拆左秦仔架車比max咪得

發生咩事

rb班eng有料

inter > 紅 / inter > inter > 紅

Sorry 啱啱裝now

個個都搶細牛位

越野賽係咪都要成日整

太空換軚見過未

直接唔出秦比架車max得唔得

inter定Q2軚起步?

估計做樣跑幾圈就頂唔順

唔撚係呀 咁都整得翻

Inter 胎

岩岩max撞左之後 albon個radio即刻show出黎
以前叫佢落車 讓比max渣

engine仔想去in RB

直接換車咪算
駛乜拆咁麻煩

一隊1個癲 1個超車成日炒
二隊1個整車大師 1個魚雷
前車手玩陀螺
冇翻咁上下實力都頂唔住

笑死

19max今場排第幾

表現下3個字rebuild engine先

咁skysport show pit策略
做乜show soft medium

吱吱車

呃人既，根本燈唔到

好似見到膠紙

整唔到就俾人炒
一返工可以揾定下一份

真漢子

跪求俾我無穿無爛跑哂全場

that's a lot of damage.jpg

你好燈 出少句聲啦

要直路尾完全唔收，一次撞哂前面6架

鳩估一起步turn 1
max就唔落brake玩攬炒戰術

佢地啲膠紙好撚勁
AA膠 level
不過咁樣個aero就

Max 唔使pitlane start?

Max直指隊落19叻到 我話既

rb啲n展佬

架車唔直路甩轆已經偷笑啦

唔係好似，係真係用咗膠紙

依加2個人講車既。。

唔洗 部車搞掂

估Ocon炒落albon度

泰仔今場再冇表現，我諗真係要返家鄉

red bull: 我見氣氛咁緊張, 志在同大家詼諧下姐

全力撐威記同廢圖

可能warm up lap front wing已經甩

RB真係得N展佬同PIT佬係世界級

其實我都知你想搵人睇住恩能，但係可唔可以搵個好少少

冇事嘅, 驚閪咩

gasly最後都係engine issue

rb啲engineer勁到真係整到

出太陽🌞

熄咪仲有一個頂

啱啱一路J完MM93就炒左

有19max陪住唔驚

Horner今晚返去可以玩3p

燈到 Bottas or Checo 上p1

George要攞分阿

推到二世joe 上台

kmag 用wet

K Mag用full wet做咩

見到條藍想笑

勁

haas嚟搞笑

未必
今場應該用佢部車攞data對比

好快乾 應該 出埋太陽

佢用乜都係黎搞笑

Mag 做乜鳩用full wet?

不要問只要信strategy

襯衫

齋讀人名 真係請佢翻黎做咩
重要話綠邊呔係乾呔

hass戰術大c

十分鐘，差唔多

整得番~~

Haas

賭落雨
一tyre到底

Kmag: yea suck my ball then

搏落雨
好似十幾年前溫高雄咁

k mag係咪想做Glock

屌 何輝真係唔識架喎

連咩色係咩車胎都唔熟，有冇搞錯

希望威記生生性性攞返一分

行得到一lap都當贏

做乜會有條藍嘅？
大交合提供天氣？

I 肽即係咩？

珍

何輝你鳩up少陣啦，綠邊係乾軚都up得出

咦乾呔黎

件垃圾連講波都講唔好
叫佢黎講車

影住綠軚都唔識

入去換

直接叫阿邦踩兩場好過搵何輝

好少見藍綠軚

Inter

HAAS直接pit Lane start換乾胎

加油 我要上PO!

換呔

hass 又搞笑

Roberto Carlos

HAAS

In Steiner we trust

卡路士做乜9

魚雷box for slicks

intermediate
你當半水肽

保子沒了

其實何輝之前喺大陸都有講開嫁喎

法記

公公軟左lu

公公

小保子

Max竟然起步咁快

廢圖真係好廢

bottas

haas係嚟搞笑㗎喎

戰術大c

睇落好乾喎

Inter, 半乾濕

full wet係咩事

臨場轉tire

係咪咁緊要
一定要步都未起入去換軚?

77會唔會太柒

牙troll有料

俾人彈翻轉頭

自罰pit lane起步

公公~~

兩架拉利出灣

Latifi第十

公公jm9

賭一胎到完場

垃利

公公？

公公起步唔係好勁架咩

保公公咁唔掂架啵

where is grandpa

公公架車唔識郁

公公搞乜

拉利

Wa diu Latifi P10

公公條女一除衫就軟左

GEOOOORGE

起步啲水好似揸快艇咁

第一圈已經贏三秒係咩玩法

F1 2020 匈牙利站 討論區 4

完場
如無意外Mk帶到底

垃圾公公

19max一野上到第3係咩事

太監同毒販

唔係垃利㗎車咁廢出灣應該頂到

Latifi勁喎

多謝太監提供笑話 二世joe

公公Jump start

Russel 跑水唔得喎

max好野喎

魚雷做乜尻

屌你公公偷步

Latifi

公公係咪早洩

咸狗預備無鏡頭了

好學唔學 學vettel

公公jump start 睇黎今年都係要保Ham

羅素又搞乜

威記水鬼

haas

公公換full wet?

1個圈就3.1second

又要jump start, 又要遲起左步

latifi>Russell confirmed

偷步會點

換黃

BOT Jump start

公公jump start

大c上返med

rus加油啦

Haas竟然賭贏

似換slick搏一搏

戰術

咁快光頭軚？

公公廢到

Vettel 完全跟唔到

琴日我地係咁燈George 燈死左

MAX部車真係無事？

今站似乎有野睇

Slapped everyone in the face

Haas大賺

Ham lead 8秒

公公係咪唔想撈

等俾人罰

drive through penalty

咁快slicks
要睇炒車了

真係偷步

vet 7pit

咁快用光頭胎驚唔驚炒

垃利又柒pit?

咸狗已經尾燈都睇唔到

垃利9秒pit